Membre: BOUYER Clara
	EL GHONNAJI Yassine
	PICARD Quentin

URL du dépôt gitlab : https://gitlab.com/walidocool1/projetFilms.git

URL du site : http://localhost/~bouyer/Web/projet_PHP_BOUYER_ELGHONNAJI_PICARD/


Modification apporté:

-Modification des noms des genres de la base de donnée

-Ajout de la connexion a la base de donnée

-Possibilité de selectionné plusieurs genre pour un film ( alors que c'était dit un genre par film)

-Pouvoir rechercher selon différents critère (titre, année, pays,..)

-Possibilité d'ajouter un film a la Base de donnée ( modifie la base de donnée )

-Possibilité de modifier un film ( modifie la base de donnée ) 

-Consulter la liste des film selon differents critere

-Creation de nombreuse fonction: supprimer des données, modifier des données, ajouter des données

-Redirection vers une page pendant quelque seconde pour voir ce qu'on à réalisé

-Une Inscription

-Une connection et une deconnexion

-Recupere la base de donnée pour modifier un film

